一人一首寂寞歌曲

如題，咩語言甚至無歌詞都得
你鍾意可以講埋首歌嘅故事

我先 郭頂《水星記》

Sara Bareilles- Gravity

Galala

lm 之後攞嚟自虐

寂寞奏鳴曲
我們都寂寞

他一個人

其實寂寞

寂寞難耐

寂寞流星群
當你孤單你會想起誰

寂寞就如自己一個打飛機